！！！！！！！721記住去遊行呀！！！！！！！

DLLM 721 po咁L少
三毛死全家

721 維園 1500

記住全民 Black Bloc
帶多一兩套衫換

基本裝備要有
勇武為矛 和理非為盾

Be water 唔好再守死同一地方
仲想俾狗圍多幾多次先醒目？

最後，對準5+2訴求，缺一不可
打狗係支線 勿戀戰
打狗係支線 勿戀戰
打狗係支線 勿戀戰
目標係垃圾極權

有必要可以撤離港島 去九龍玩

乜都好 be Water係最緊要

我返屋企玩香城online

多啲721 po好唔好

push

推 有老黑搞事記得開遮擋鏡頭打鳩佢

pish

唔理3 721

維園見

推

We are connect

721

叫屋企人叫朋友叫同學同事
一齊哂佢老母冷

啱聽😎😎

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

推撚哂d 721 post 上嚟